星座研究部［天蠍座（男）VS雙魚座（女）］

天蠍與雙魚可算是所有星座配搭中最好的一對，因為大家都是水象星座，一樣感情為重，但一強一弱，一剛一柔，相輔相承，完全發揮出浪漫最高境界。

你們戲劇化的情緒起伏，也令你們的感情生活充滿戲劇性，你們的戀愛可謂煙火一樣，燦爛迷人。

天蠍座在情愛之中的霸者地位，配合起雙魚座那一種溫柔賢惠，不敢抗拒，甘心認命，正是天造地設的一對。